# Введение

Проверка считывания абзацев.

Панграмма: В чащах юга жил бы цитрус? Да, но фальшивый экземляр!

Съешь же ещё этих мягких французских булочек, да выпей чаю.

# Раздел первый

## Подраздел первый

Проблема преобразования простого текста в хороший ODT-документ, по
крайней мере лично для меня, актуальная как никогда, поэтому я сейчас
занят созданием программы, которая бы обрабатывала текст и выдавала
красивый ODT-файл, который не стыдно сдать в нормоконтроль. В связи с
заменой Microsoft Office на LibreOffice во многих организациях, открыть
ODT не составит труда.

## Подраздел второй

Короткий абзац.

*Слабое*, **сильное** и ***двойное*** выделения.

Разделитель строк '\n'
